點解多左咁多post話中國城市已經超越左香港

超越左你咪全部中國人返哂中國發展囉，做咩要提醒香港人